2019-12-16

# Detalhar base
A base não necessita que todos os elementos estejam cotados, apenas os mais relevantes. (?eu penso que intenção deste apontamento seja este)
Cotagens laterais nos furos das colunas e nos furos centrais.
